# Ejercicios del curso Introducción a la programación
* Los ejercicios propuestos están realizados bajo C# para compilar el código puedes utilizar el IDE de Visual Studio  o copiar y pegar el código en [rextester] (https://rextester.com/)
## Autor

* Ortiz Santamaria Juan Carlos 
### Contacto
jcos456@gmail.com
